[警世] 一個wingto就分化曬你班連登仔

仲記唔記得呢場運動點搞得成
記唔記得大家一路講嘅宗旨係咩
兄弟爬山，各自努力，和理勇武合作

大家雖然理念唔同，但都放低成見一齊合作，先做到今時今日咁大嘅運動

然後今日一個wingto出現，成班連登仔即刻互屌

你地問下自己，你地目標係咩

四個烈士死咗，乜都未爭取到，就成班各自互屌

仲話要同佢地行落去？

麻煩大家冷靜一下，唔好敵人未亂我地先亂

兄弟有唔同意見時候，睇下天琦點講

兄弟爬山，各自努力，不指責不割蓆不篤灰

推

自推

4連

5

認同樓主

野照做，女照J

有無人印

兄弟們手足們 我地冇被分化嘅本錢啊

為咗烈士們，請大家繼續團結對抗我地敵人

會屌Wingto已經證明佢無上連登，所以無自已人打自己人

我無野講

Tvb高招

記住we connect

好！講得好！

聽到佢把聲

推啊

所以咪話肯做訪問既就去做
反對既自己去掃場
各有各做

我相信東張西望同wingto嚟得屯公都係撐個行動，佢哋知道黃藍都撐光復，一定唔會譴責示威者。

大J落去撚雞就得，wingto落去就唔得？

唔講唔知仲有咁多傻鳩睇cctvb
冇睇呢個垃圾台既人識佢老鼠咩
成班谷精上腦
係cctvb就要屌架啦
洗唔撚洗分埋邊過好邊過衰丫
我唔撚睇呢個垃圾台唔撚識呢d人架

咁你咪撚拎住枝垃圾tvb咪啦仆街

以為自己出post

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

幫推

講得好

天琦

所以連登係大台？

證明有班人真係做唔到大事，用碌鳩諗野

不過都係個句不分化不割蓆

又分化

係有心佢就做
如果被上頭剪到不似人型
我只能話佢身在曹營心在漢，多謝但sorry

現場嘅人會解決，唔需要鍵盤戰士出聲
會分化罵戰嘅多數都係鍵盤戰士

Push

咪撚分化得唔得，呢個時刻正正係決定運動會唔會成功嘅關鍵時刻，唔好再亂帶風向。
唔該正視返我地嘅初心，個5大訴求一個都未成功到呀！
大家唔好忘記呢個初心好無！
互相尊重，各有各做呀！
唔好呢家走出黎分化，記唔記得我地之前咁多次出黎，大家係幾咁合作、小心5毛帶風，理性分析下好無

所以證明左共產黨幾戇鳩，幾廿萬搵班人黎做大龍鳳，又搵d高官黎做小丑，越搞越衰，根本一個大波妹就搞掂一半人

咁人地唔同意你現場又可以點？

我無嘢講

負皮係我畀你
唔割蓆係咩蓆都唔割呀分咩兄弟唔兄弟
人地返送中你都照割算咩兄弟爬山

推爆佢，大家要心水清啲

Tvb 就不了 一視同仁

曲線反間計

明知佢撐中都派佢黎做

我就得一個論點 只要大家係同路人
佢點做我唔反對

格離個POST 真係冇眼睇

屌你好地地講唔得既
係要po天琦出黎

push

其實cctvb根本就想搞到我地分化，之後掟wingto去做炮灰，大家記住我地嘅敵人係無綫，唔係再比鬼點咗去應唔應該鬧個女仔我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推！

推！不指責 不分化

唔好分化

屌錯人唔通唔出聲咩

公道講一句
屯門公園個問題唔係東張報導過未必有咁多人關注

三毛有機可乘

同埋係指正
我睇唔到有分化

理解大家出發點唔同
有人對人不對事 有對事不對人
呢個時間好難話大家對與錯
因為係出發點問題

我無撚野講

如果大家係團結一至怕咩反間計？如果係反間計，係咪唔可以順住個計謀再利用去入侵敵陣？

岩聽

我自己覺得今日係民生問題，要令啲廢中理解社會問題源於政府，今日要放低「政治」先。

我明白所有問題都係政治問題。

正常邊識tvb藝員
十幾年唔睇tvb啦

pish

不分化 不割蓆

我相信巴打係想指正大家
但有部分人呢個時候真係未能理解到
正如衝立會事件
有好多和理非都未必接受理解到
所以我地現時要做就係導向大家重回同一目標
而唔係分成唔同派別

同意

大家記住，要贏唔好被怒火埋沒理智，小心應對，把握機會，創造機會，做唔到會對唔住4條人命，同大家一直以黎既血汗，同大家既未來。

不指責
不割蓆
不篤灰

岩呀

相信天琦

天琦呀

兒登始終係兒登
爛泥扶唔上並

認同，唔好再話鬧走wingto 係啱定唔啱啦
你覺得鬧wingto 唔啱嘅 咪自己去佢ig 同佢say 個sorry
唔鬧都鬧左 唔好再話自己班手足啦

不分化，J小陣喇diu.
CCTVB 嚟嫁

唔該槍口一致對外啦
因為條女話撐反送中就比曬光環咁
大家唔好咁易比人分化好嗎？
總之cctvb就係要反 無論邊個黎採訪都好

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

睇左先屌人啦

唔講分化，我無其他野想講

推
更多人應該要睇到！！

我冇嘢講

我要見律師

我唔解鎖

我要投訴你

勿忘初心

唔係林鄭個初心

手足們明天見

不撤不散

勿忘義士犧牲

搞返清楚
我地反緊嘅係cctvb
就算wingto係撐我地嘅 都唔代表要接受cctvb
一陣訪問完被又cut頭cut尾斷章取義咁就無謂
正如新聞部前線記者我相信都仲有正常人
但唔通cctvb新聞又會變返中立持平？
咪一樣偏到咩咁

幾多人嚟幾多人走

明白
現時大家爭論點在於wingto vs tvb
呢個位係出發點問題 所以有手足會有唔意見

推推推

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

其實呢個POST都係分化POST

無任何分化意圖
只係想大家記住喺連登 大家都係同路人

我都同意抵制任何同tvb有關嘅嘢
包括廣告
但我理解有啲手足未必咁諗
呢個係兄弟們嘅個人選擇
我唔希望運動係一言堂 因為咁唔係一件好事
所以我唔會強迫有唔同意見嘅人接受自己一套
討論係可以 但唔希望變成罵戰
因為大家都係同路人

當然佢係同路人
但係講一講 一個po 未算
係咁開新po 屌真係好鬼

因為無線新聞採訪有困難先出東張西望
點知班青頭中晒計

出條女就精蟲上腦露曬底
點對住義士

推
勿忘初衷

Cctvb一定要繼續屌
條女你可以同佢講唔好意思唔會接受佢地台訪問
咁簡單一件事

天琦
真係dark knight 黎

正解

為咗個女人互屌
反省下啦

人地講到尾都會俾剪接扭曲成件事架啦

目標要清晰

Wingto重要過77遊行？
宣傳乜都無
仲wingto?

Wingto 好正
不過不分化 不阻止 不割蓆 不篤灰

各自努力

根本問題唔係係林泳淘本身個人到，就算俾佢訪問到d示威者意見，之後佢背後tvb條team點剪條訪問片，用咩方法詮譯光復行動都唔到佢去控制，所以佢一日代表緊Tvb去訪問，就預左會有咁既場面，始終受訪者都有需要去保護自己唔俾人抹黑

去鬧垃圾台有咩問題

成班連登仔見人靚女少少就跪架啦
件FYY又係咁

兄弟爬山唔係你可以亂9咁黎既籍口

wingto佢原本就係其中一個兄弟
而家就係比一d亂黎既人屌走佢
不指責係指不傷害到其他兄弟既情況下用
而家正正就係傷害個都係爬緊山既兄弟, 唔通睇住一個兄弟推緊另一個兄弟落山都唔出聲咩
但而家屌完就算, 起碼而家連登仔知道佢係同路人唔再亂黎就得

既然已經做咗
而家係應該諗可以點樣做

推一推